召喚連登火機愛好者！

香港好似冇咩火機店，有冇人分享下
想收藏唔同特色既火機
唔要zippo

用開火柴

影都冇既

巴打有咩靚火機好介紹
遲d女神生日 食蛋糕果時我想一拎火機出來就令佢濕曬

鴨寮街廿蚊買左個，防風果種

以前買過，呢家唔見有喎 係邊個位

純粹要型，zippo夠做啦

得個zippo

想買電弧款，USB充電嗰種，邊度有？

屌你啦，點解Zippo唔得先

香港邊度買zippo平？

有個vetements 火機 原價400蚊放有無人岩
有單

大把啦

有冇圖

留tg比你睇圖

搭單問zippo hand warmer邊度平

正

想問下如果想搵返bic火機舊既款
有冇邊到可以搵到 有個好鐘意既唔見左

有4個MK仔偷偷留下負皮
Zippo撚?我大撚把啦
要搵緊係搵啲有錢都買唔到嫁啦

難上加難 我都收集緊